許立燊：科大學生墮樓又如何？我仲要選舉架！

傳送門：
麥潤培許立燊你搵打手抺黑陳天俊都算，而家死左人，仲好意思拉票？
你地自己咪一樣話暫停選舉工程啦！有口話人冇口話自己！

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

老泛民思維

本身仲頭痛緊投邊個好，依家唔駛煩